#
 
ทดสอบ
กันน้ำ
สอบตก
Consumer
 
Reports
 
Samsung
 
S
7
 
active
 
#
เว็บไซต์
เรตติ้ง
ผลิตภัณฑ์
ทางเลือก
ผู้บริโภค
ทดสอบ
วิธี
นำ
จุ่ม
น้ำ
แรงดัน
ปอนด์
ตาราง
นิ้ว
เวลา
นาที
ทำ
ซ้ำ
เครื่อง
หน้าจอ
ตอบสนอง
กล้อง
หน้า
กล้อง
คล้าย
ฟอง
สบู่
ขนาด
เล็ก
เกาะ
รอบ
เลนส์
กล้อง
แกะ
เครื่อง
ดู
น้ำ
ไหล
ช่อง
ใส่
ซิ
มการ์ด
ตัว
เดือน
ที่แล้ว
จอง
เครือข่าย
เท่านั้น
ฟีเจอร์
กันน้ำ
ฝุ่น
มาตรฐาน
น้ำ
ลึก
เมตร
นาที
กรณี
สอบ
กันน้ำ
ยอมรับ
ผู้บริโภค
ท้วงติง
เรื่อง
กันน้ำ
เกิด
ตัว
เครื่อง
ชำรุด
ทำ
ให้การ
กันน้ำ
ทำงาน
ควร
โอกาส
เกิด
น้อย
อย่างไรก็ตาม
บริษัท
ทำ
ทดสอบ
เรื่อง
ต่อไป
ที่มา
Consumer
 
Reports
 
Samsung
 
Galaxy
 
S
7
 
active
 
Samsung
 
Samsung
 
Galaxy
 
S
7
 
active
 
ATT
 
IP
68
 
Samsung
 
Consumer
 
Reports
 

